潘曉穎母：為陳同佳求情有條件 當日無向特首提出修例

台灣殺人案死者潘曉穎母親，質疑疑犯陳同佳不是真心有意到台灣投案，又說日後為陳同佳求情是有條件，包括對方要登上台營航班，到當地接受審訊時要承認過失等，她會請求台灣法院不要判處死刑。

潘太又透露，當日去信特首是請求當局與台方進行司法互助，但無提出修例。她希望特區政府放下歧見，與台方解決困局。

潘太仲未識分庄閒？
佳仔要你幫佢奶完屎眼先肯去都仲得呀

仲要玩埋佢對腳先肯去
話說潘太應該初初以為條友比唔起錢買機票，所以未去台灣，條友隔咗成年都咁低能

阿潘太，你個女出去勾三搭四俾人搞大咗個肚，死有餘辜呀，最慘係全香港人同你個女陪葬

你落去同閻王講啦，過咗成年死咗咁多人先出黎講有撚用咩

台灣d濕尻法官
邊有可能咁易死刑啊
嚇鬼咩潘太

潘曉穎老母，你有咩籌碼喺手呀
仲同人講條件

佳哥一個屈尾十反口話唔去 其實無人吹得佢漲

佢係香港自由身

又想帶咩風向呀

年中香港都十幾廿萬條仔偷食啦
講到好似好大件事咁

咁呀, 再公開請求777 同台灣進行司法互助啦
再唔係搞遊行

佢個女係幾慘既

佳：憑我自己能力著嘅草 點解要番去自首

佳仔返去台灣驗dna,

比個結果佢睇

如果偷食要死，呢個世界會馬上少9成人

5 毛狗死全家

根本唔應該求情，更何況係有條件嘅違心求情。
兇手去唔去投案，責任應在柒婆政府，不在死者家屬。唔應該由死者家屬求兇手去投案。

點解佢個女出軌。。。。無講

咁咪幾好

輪姦+姦殺都唔洗死，你當恐龍法官流嘅咩

所以佳哥好難判死刑

講咁撚多野，都係留係安全屋打ps5

佳佳 ： 我冇殺人

直頭叫佢辭職換求情，將個波掟返俾777

收皮啦

唔判死刑你出錢養住佢？

唔覺得有講錯

代表啱？🤮

佳仔先係莊wo
佢可以唔去wo
唔去又使你求情？

潘太你不如哄掂港共政府同台灣傾先啦

死你老母，勾三搭四就要死？連登咁撚多狗公係咪死有餘辜？

係，大劉咪又係咁

港共叫到大劉去咪得

佢被倒轉釘在
十字架上給烏鴉重覆啄食肉身
復原再被啄食

也贖不了罪

佢嘅殺人行為過程同埋言論
完全係挑戰地上所有宗教

偷食就要死? 唔好黎偷換概念啦
講緊偷食就要被人殺 你就黎同我講代表啱唔啱

我無話代表要死
話緊你多人做唔代表無問題
講到好似好撚正確咁
不服來辯

個女比人殺仲要幫佢求情
on撚9

我句野講緊偷食係咪要死
你見到我句野邊到同意話偷食代表無問題 我後面果句多人做亦都唔代表無問題
偷食純粹係價值觀與道德問題 要辨乜鳩
有冇問題係情侶雙方既事

求民建聯求政府最後輸晒搞到香港一獲泡
而家仲日日叫春命令人自由人佳哥翻去自首唔撚on9?

笑死 係你第一句講緊年中香港十幾廿萬條仔偷食想淡化個根本原因在先
偷食有無問題係雙方情侶嘅事唔代表外人唔可以說三道四
邊個地方嘅價值觀道德唔覺得偷食係有問題？洗唔洗頒個獎比潘曉穎

同佳: 「淋病媽媽, 我想佢消失 ~ 」
淋病: 「 OK , 佳仔 ~」

佢立係道德高地真係可以無限發炮

睇黎有妄想症好快小小去睇醫生 定係佳仔都會上連登
淡咩化個原因 偷食就要比人殺?
你條女出去偷食都唔關我事啦 定係你條女比完綠帽你生埋仔先知

柒撚左唔好學人改人地留言啦 由頭到尾我你自己係到話好似好撚正確
帶完綠帽就向前看啦

係囉唔夠人講咪人身攻擊囉 舒服未？

乜你辯論靠改人地發言?
句人身攻擊就擺明笑你既 駁唔到靠話我人身攻擊?

你要辯論咁請問我句野多人做我有講過正確?
同偷食就要填命係你自己諗出黎既法例黎?

我有話過偷食要填命？
指出你發言嘅意思就話人改你發言
似係你有被害妄想症多啲
Btw 好叻叻呀你擺明笑人

一定唔會好